青衣有兩間酒店今晚都係二百幾蚊一晚

如果係港島行完街shop完ping攰攰地去訓返晚都唔錯

已經book左